呢條港女條黑絲係幾多D?

80+

120

60以上唔好Po啦

唔講以為著緊垃圾膠袋

咁柒都po上黎

200